DSE考評局請大劣新移民改卷？

C 打對腳好正

應該係負責執頭執尾，改下mc咁樣

English Paper 3 part A

分卷5**就有得apply

公開自己係計卷員有冇得舉報？

腳腳

？？？

一定有 之前做過 個職員講咗話一定唔可以同其他人講